\begin{multicols}{2}
  Prouver que le quadrilatère $DEFG$ ci-contre a ses côté $[FG]$ et $[ED]$ parallèles.\medskip

  \faHandPointRight\quad \textit{Justifier toutes les mesures d'angles non mentionnées sur la figure
  dont vous aurez besoin.}
  \vspace*{\fill}

  \begin{center}
    \begin{tikzpicture}[scale=0.6,every label/.style={font=\scriptsize}]
      \coordinate[label=below left:$E$] (E) at (0, 0);
      \coordinate[label=below right:$D$] (D) at (6, 0);
      \coordinate[label=above left:$F$] (F) at (1, 2.5);
      \coordinate[label=above right:$G$] (G) at (4, 2.5);
    \pic [draw,"\ang{116}",thick,angle radius=4mm,font=\scriptsize,angle eccentricity=1.5] {angle = E--F--G};
    \pic [fill,gray,"\ang{113}",thick,angle radius=5mm,font=\scriptsize,angle eccentricity=1.5] {angle = E--G--D};
    \pic [draw,double,double distance=1.5pt,"\ang{35}",thick,angle radius=5mm,font=\scriptsize,angle eccentricity=1.5] {angle = G--D--E};
    \draw[thick] (G) -- (E) -- (F) node[midway,font=\scriptsize,sloped] {/\!/}
     -- (G) node[midway,font=\scriptsize,sloped] {/\!/} -- (D) -- (E);
    \end{tikzpicture}
  \end{center}
\end{multicols}